老老實實，Dr. TinLocket 算係幾有良心嘅補習老師

打手躝啦

人地問：你咩讀邊間 U？
Dr. TinLocket ：我戲大架！

想搵樓豬私補吉他

no

yylam = 再生母